班黑警真係成日掌自己嘴

琴日先話冇刻意針對記者
仲話多個朋友好過多個敵人
屌你老母啦你地做緊嘅嘢香港人睇撚住曬架

係啲記者施施丹上身頂彈咋